\beginsong{Gracias por cada hermosa aurora}
\transpose{2}
\beginverse % TODO posiblemente primera linea C F G
\[C]Gracias, por cada her\[F]mosa au\[C]rora,
\[C]gracias, por cada \[F]desper\[G]tar,
\[C]gracias, porque en tu \[F]brazo fuerte \[C]puedo \[G]confi\[C]ar.
\endverse
\beginverse
^Gracias, por los que ^bien me ^quieren,
^gracias, por los que ^puedo a^mar,
^gracias, porque a mis ^enemigos ^puedo ^perdo^nar.
\endverse
\beginverse
^Gracias, porque sal^vaste a ^todos,
^gracias, porque esto ^nos da ^paz,
^gracias, porque po^demos darte ^gracias ^al can^tar.
\endverse
\endsong